狗你係IT狗 命比蟻便宜

我坐Benz你裝滑鼠 自知死也再難移#

lm